下一個男友 不要再找雙子座

咁快你已經有新歡
直係典型雙子 見一個愛一個
當初話唔想拖住我 其實你只係唔想我阻住你
我做唔到大方祝福你
終有一日你會後悔失去咁好嘅我

有冇諗過係你自己問題先
唔好咩都賴星座

基？

我天馬座

世界只有12種人

開齊哂啦喎

Reported

兩個雙愛的雙子分手怎樣計

抄post係咩心態？
下一個男友 不要再找雙子座

佢抄我

青山走犯 梳啊

一彈彈咗12個通知 痴線

咁on9都追蹤 痴線

笑左 濛狗都j蹤

我都係雙子啵

真係咁差咩

係啊係啊全世界得雙子先係仆街啊
其他十一個星座都係正人君子